Msg from 真正華爾街狼人！JB

STAY STRONG! HOLD THE LINE !
見到收市價低過$200
So what ? 預咗total loss 都同你玩落去
最後一句，你咁樣做係唔會令到我哋驚㗎

見到個收市價低過$200，只可以講句，Enjoy the ride
加上俾利息嗰班又係空軍

所謂嘅gift?

i am not fucking leaving

仲以為有咩利好嘅消息

既然跌到100，不如預Total Loss

乜佢唔係呃9散戶架咩

佢似玩膠

條友幾時變咗開善堂

所以都係聽下就算啦

佢把口就已經係大家嘅利好消息佢過來人知道點樣運作

Exactly!! 希望暗盤價跌過200仲好，有機會溝低啲嘅均價

所以呢條仆街仔知道嗰班做空嘅人嘅心態

新鮮滾熱辣，送多份禮物俾大家

笑撚死人 依條友抽水抽到乾塘 串9 d傻仔
佢前日訪問 已經講左玩撚完

仲叫人hold the line 係咪WSB個個唔睇訪問 淨係睇9野

Listen this

💎🙌🏻

我早幾日已經講過類似既野 有人睇到 有人當我on9

GME 星期5收市後問題 唔係叫你走 不過唔想輸突既黎睇睇先

你走左未啊？

SC+淡倉未走 SP走左 今晚睇IV決定走定坐到expire